九龍灣有冇醫生有開到

如題，各位巴打幫幫手。